有乜褲先襯得起Off white加Yeezy?

Off white褲

Fear of God or FOG

普通ripper jeans

其實off white 好7

唔係好撚興adidas 三間咩而家

想點襯咪點襯lo
一定要貴先襯？
Adidas,champion,Stone island又得
Fog, Gosha Rubchinskiy,off white,
Faith Connecxion, YSL, Yeezy season
自己鍾意覺得好睇咪得

Uniqlo

bossini

小弟賣ow
有意tg

giordano 完美演繹

off white 真係好撚柒